一件屎家軍事件上已經睇到某D連登仔有幾ON9

一黎就扯埋偽黃唔偽黃黎講
事實最大個問題根本唔關黃藍事
黃藍個問題遲下再評論
而係屎家軍果班垃圾為左利益不斷雙重標準打壓異己
將唔岩聽既聲音滅聲
呢樣已經唔係黃藍既問題，而係佢地人品問題
連登多PR公司已經係眾所鳩知
你睇Sigma出完條片屌屎家軍濫用女權黎攞著數之後，有幾多冇內容既洗版狙擊Sigma，就應該了解到呢班人背後控制輿論個能力有幾大，同埋對於唔岩聽既說話可以做到幾大程度既打壓
而你地唔該反思一下，佢地咁樣去打壓同滅聲，其實同共產黨有咩分別 唔岩聽就令你永不翻身
咁樣既一班人，即使claim自己係黃，唔通都仲可以死攬唔批評得？

再講，屎家軍利益掛帥，你話佢今日係黃，難保聽日中共出大錢將佢地收編已用
而事實上屎萊姆本身就係支那開公司，冇利可圖做唔掂先返香港做黃絲
而呢班人冇原則利益行頭，他日俾佢地再壯大勢力，加上被中共收編，控制成個香港網絡，咁就真係恭喜晒

一句講晒，呢班人人格有問題，如果咁都要話因為佢地係黃(事實上屎萊姆都應該係扮）而去死攬，咁撚冇批判性思考，咁香港真係早死早著

啱 今日佢控制晒所有觀眾 邊個知第日佢會唔會洗觀眾腦 即使錯都有護航狗

愚台手足準備攻擊樓主

最易被風向帶走就係連登仔
呢d垃圾花生post都推爆幾個
明明樣野就冇討論價值

睇完慕容條片之後我真係想知到底之前連登有幾多英皇Cga屎家軍打手係度控制輿論
Sigma笑鳩Cga電競雞濫用女權單野其實Sigma真係以理服人駁到佢地一棟都冇
但係之後娛樂台日日有班人狙擊Sigma懶係反諷咁話佢好有料好勁好型
但係又攞唔到論據出黎反駁Sigma
然後今日睇完條片，就發覺原來成日話有PR公司有打手就係呢班一有唔岩聽就狙擊異己既垃圾
食屎啦屎萊姆

討論區就係咁
有咩就講
唔通日日推推拉拉冇內容
或者好嬲好嬲手足手足
咁就叫做好有營養咩

而係屎家軍果班垃圾為左利益不斷雙重標準打壓異己
將唔岩聽既聲音滅聲

無錯 佢地衰係衰呢樣

已經唔係黃藍問題
好多人focus錯晒
呢班人就算係黃，但係行為同共產黨一樣
咁係咪都仲要死攬？
屎萊姆呢舊屎真係不知所謂

樓主走先 有支軍隊黎緊 我頂住

其實話佢係咪偽黃都唔第一日嘅事啦 只係佢班觀眾唔敢去承認嘅事 不過好彩有班人醒覺咗 睇見佢啲views 同以前比 少L咗一半

依加件事出咗嚟 兩班人對立 就好似..
中共=仆街政府=仆街民建聨=屎家軍（見到不公唔出聲）
抗爭者=敢言嘅YouTuber （見到不公會出聲抗爭）

純粹個人諗法

對

一早覺舊屎好撚嘔心，完全反感

完全認同

啱啊，佢地嘅所作所為根本唔係政治立場問題而係人格問題，兩件事根本唔掛鈎，要屌就應該屌佢地做嘅野有幾賤幾扑街而唔係話佢地偽黃

首先 呢班人主要嘅受眾係中小學生 相對上缺乏批判思考能力
大部分人都未完整建立好一套自己嘅價值觀
睇左佢地啲片講咩聽咩 好容易就信咩
（同樣道理套返落連登 同其他社交媒體）

無人肯定呢班所謂網絡紅人係咪投機 見風使舵
由其佢地咁曖味嘅背景
可以今日講啲野好黃 聽日講啲野好藍
點解唔襯而家呢個機會 了解清楚呢班人嘅動機？
究竟佢地係咪只係想趁機會抽水搵錢

其次 係太多人只係執著於黃藍二元對立
無人正視佢地個問題已經唔係政治立場事咁簡單

呢班人做野手法本身就有問題
名義上係各自為政 係獨立個體 自己一個個channel
事實上係有強大嘅連繫同利益輸送關係
背後建立緊一個隱形而且攏斷嘅市場

我會覺得佢地絕對係對年輕一代有一定嘅影響力
眼見啲未有經濟能力嘅細路一百幾十咁掟比佢地
你班人點解覺得呢個係唔應該討論嘅話題？

你地可能會話唔係人人心臟都咁強大 受到批評都唔怕
我會話你一個所謂網絡紅人 揹住咁多曝光率
郁啲就起扛 要轉態
我只會覺得你從頭到尾都只係利字當頭

agger

正正就係咁